[尋人]今日傍晚由天水圍搭去尖東個個女仔，入一入黎

大概7點半 往紅磡西鐵

個女仔長髮165左右，揹住個黑色細袋仔，著白衫白襪白鞋，淺啡長褲

其實大家無意對望左幾次 一開頭覺得無咩

但係成程車有好幾次都同一時間直視對望

到最後一齊出尖東上電梯都對到眼

我覺得好神奇 好似有d 觸電既感覺

不過最後淆底無上前問你攞contact，宜家好後悔

希望你有上連登，又見到呢個post

（我係頭先177高，著灰衫黑褲個男仔 ）

證明左你地冇緣份 唔好勉強啦

巴打咁打撃毒撚，好咩

依家我哋打擊你可能只係失望
但係個女仔出嚟打擊你一定會係無望

Good luck!

好似比你打撃緊，又鼓勵緊咁

btw thanks for 打撃

有愛呀 and ur name...

原來你就係頭先眼望望個變態佬

你個名，有d玄機

我係 做咩

連登太多變態，望足成程車都唔夠，重要上連登尋人。

sor 大佬

有緣千里能相會

對到眼就有feel

你係臭雞狙擊手黎
個女仔就係臭雞

唯一得你支持我

個種感覺，要係毒撚先會明架

個女仔係臭雞黎

咁又唔好咁講，有時都會狙錯人

毒撚唔好咁痴線啦 同你過下電就比你溝咩
你連人地性格都未撚知